\section{Erklärung}
Hiermit bestätige ich den Erhalt des Zwischenstands der Studienarbeit mit dem Titel \newline
\textbf{Zufällige Generierung von didaktisch wertvollen und automatisch korrigierbaren Übungsaufgaben im Bereich der formalen Sprachen}.\\
Der Zwischenstand entspricht den mit Frau Heßmann und Frau Wellmann vereinbarten Anforderungen.

\vspace{3cm}\\
\noindent
\underline{\hspace{6cm}}\hfill\underline{\hspace{6cm}}\\
~~~~~~~Ort, Datum\hfill ~~~~~Alfred Schuhmacher\hspace{2.3cm}